（世界沒日搶機票）走難去邊到避幾個月好

出面喪屍咁多
一出街被咬到就gg
依家搶機票就快
遲d機場封左想走都無得走

去澳洲
加拿大
南美

邊到好？

南美 紐西蘭

去利比亞啦
夠熱，人口密度又低
無得輸

st. Helena

無錢，等死